有關保安, 呢單新聞真定假?

係咪真係有連登仔自稱返9粒鐘既保安有15K一個月?
睇佢形容仲有座頭, 姐係應該有得坐, 唔洗長時間企
我都想搵呢D HEA 工
有無人有好介紹 唔介意返夜間

係

同連登仔fg 50k一樣
信則有不信則無

之前做過份，一個月政府合約外判，8個鐘 ，13-14k
番去係扮工

出面真係有9個鐘15k , 但要hea既，就要通宵更

條友鳩UP姐 你咁都信 做看更好辛苦架 我寧願做倉

利申: 看更

唔會無嘅,以前返過8hr13k

返緊17K
14個月糧

9粒鐘?

真 但要輪shift, 12碼既可以去到19K都有